{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho923007584/teuwinseu-hotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698403426563&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=27346&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216916264&selectedRatePlan=266058524&expediaPropertyId=28812737&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "트윈스 호텔"
    },
    "text": "ツインズ·ホテル\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市ナムソン路129-6\\n\nツインズホテルは空港から3km離れていて、車で5分の距離には東門市場があります。 当ホテルは21の客室で構成されており、チェックインは15:00から可能です。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満18歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料Wi-Fiを提供しており、客室内にも無料Wi-Fiがあります。 駐車は無料で提供され、施設内にはセルフ駐車施設があります。 駐車スペースには高さ制限があり、外部駐車場も利用できます。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツインズホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ツインズホテルは大韓民国済州特別自治道済州市ナムソン路129-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ツインズホテルの周辺には東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ツインズホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ツインズホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、ツインズホテルでは駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルの共用エリアでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ツインズホテルの共用エリアでは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルの客室内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ツインズホテルの客室内にも無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ツインズホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ツインズホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ツインズホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ツインズホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 434
    }
}